[Оглавление](oglavlenie.md)

* **Милая учительница труда**

---
---

```
- Венецкая, знаешь такую поговорку...
Не рой яму другому, сам в нее попадешь!
- "да и что!?"
- так пусть попадут сами!
- "Как ты относишься к Г.М."
- Да ничё такая... Такая милая учительница труда...
Растерзала меня за банку с вареньем...
Которое съел другой ученик! Там видимо сюрприз был...
Но не для нас на тот момент!
- "А кто съел?"
- Гавар, Романенко, ещё кто то ...
Может они тогда ещё без яиц остались!
А может там было зелье молодости, которое она всю жизнь цедила!
```

---
---

```
- "Что из за варенья!?"
- Да хуй знает! Я думал она меня загасит за него! Столько злобы было...
- "А что как произошло?"
- Да филина убрали за ночные уроки! Это был первый день знакомства с новой класручкой, в кабинете труда! Но она задержалась на перемени...
9 класс! Что с нас взять!?
Кстати тогда я у неё стал фашистом, за белые волосы!
- "Ну да она тебя так и называет!"
- Да правда! А фашисты значит не умею любить! Да!? Весь класс мучил котят, а меня назвали фашистом! Да охуительно!, Бывает!
- "Где они их мучили?"
- На ночных уроках!...
```
---
---

```
- "что прям все ученики садисты!?"
- ну не все... Но я долго не мог понять как учителя в разных школах могут быть одинаковыми садистами...
Да и некоторых как и меня, не брали на ночные уроки!-)
```
---
---

Молдавская секта и образ мышления!

---

Не ну а что...
Давайте сделаем базу...
Которая свяжет...
Школу ройоны учииеле и преступников...
И посмотрим куда смотреть добавив национальность...

---
---

Охуительно верующая...
В бога ебнатая ..
С поправкой в вере... - убить русского!

---

```
- "ты мне поможешь"
- Венецкая! Не ну я может быть вам подскажу, или случайно помогу...
Но "сегун работает один"
```
